為何要聞漂白水？台奸韓國瑜：聞「比例」

高雄市長韓國瑜今視察公車防疫措施時，突然彎腰「聞」漂白水，引起外界好奇；他今晚親自說明，主要是聞一下漂白水比例，假設都是清水味道，就知道比例是不夠的，他身為防疫最高指揮官，每個細節都要注意。

韓國瑜指出，大家可能對他為什麼要聞漂白水覺得很好奇？因為漂白水的比例如果不足的話，一定對消毒效果沒有辦法達到標準。

他強調，自己身為防疫最高指揮官，每一個細節都要注意，所以聞一下漂白水的比例，聞了以後就是一般標準，他也問了一下衛生局長，確認這味道正常。

韓國瑜說，假設聞起來全部是清水的味道，那就曉得漂白水比例是不夠的，所以他只是要確保整個公共運輸車輛上、所有的漂白水消毒做得紮實還是不紮實，每一個防疫環節，身為防疫指揮官都要特別的重視，就是如此。

共產黨戲子

千祈唔好忘記試下味道夠唔夠

快d傳去俾元秋啦

飲漂白水仲可以提升人類族群智商添

智商同柒婆同level

搵鼻聞

呢個世界有樣嘢叫做量杯呀